# Mailu Mailserver

Installation eines K8S-Mailservers https://mailu.io

# Installation

```bash
./docker/do.sh
```

Damit werden alle Images gebaut.

Nach dem Einspielen der yaml's ist die Applikation verfügbar.